[香港蝶后] 陳健樂幾靚, 有啲似余詩曼!! [有圖]

田雞+28座大王

見到歐凱淳話無人推佢做仙氣女神, 一於幫佢一把

ching盲到冇得再盲，中咗天舞寶輪？

依啲女先貼地, 仲有佢成日操水無乜時間打扮, 都唔差, 再打扮下仲正

想好同佢發生超友誼關係

毒撚諗嘢唔死冇用

真係幾靚 靚過歐鎧淳啦

賓印咁款

你去死啦

狗也不屌

好地地運動員，你咪講返佢游水囉

提乜撚野樣呢

歐鎧淳都好撚樣衰啦
唔係又打算推多件出黎破壞大眾審美觀念下話

港版Chole Mortez

好似田啟文

唔中意咪唔好睇

鬼鬼地

第一張真係似姣蛇

ching平時有冇出過街？呢個係靚女 ?

港隊黎講唔靚咩

張敬軒黎

個名唔靚 男人名

樓豬，停手啦，見到你咁我心好痛

有d 似山齊士

似肛交敏多D

似山狗

江交敏都唔差， 誇世代個look

我都想講

但佢係負分喎

咁你咪

山神

游水都玩晒，全能到仆街

協恩

唔係話好靚，但我就係鍾意咁嘅樣

腳趾好靚

陳健樂同呀余都喺協恩讀中小學

有冇ig

正評係俾真係有圖

山神+田雞+28座大王=陳健樂

private

不嬲唔呃人

下 似咩

似閪咩屌，盲撚咗？

有前有後。

似山齊士

咁啱

似呀佘？！樓主你坐住隻眼睇野？